情侶事

有冇人都試過女朋友一有唔開心嘅事就會係咁收埋
死都唔理你 無視你 就算唔收埋同你講咗結果都係一樣 唔理你 可以點做 講咩都扮聽唔到 明明唔係因為我令到佢唔開心～

有
你條女成日都係咁對我 好難氹

ching 你係絲係巴？